Het kan echter zijn geschreven op maandag en alleen vandaag gepost. "
"Dat is mogelijk."
"Zo ja, dan is er veel gebeurd tussen."
"Oh, je moet me niet ontmoedigen, meneer Holmes.
Ik weet dat alles is goed met hem.
Er is zoveel sympathie tussen ons dat ik zou moeten weten of het kwaad over hem kwam.
Op de dag dat ik hem zag laatst sneed hij zichzelf in de slaapkamer, en toch ik in de eetkamer snelde onmiddellijk naar boven met de grootste zekerheid dat er was iets gebeurd.
Denk je dat ik daarop zou reageren?
een kleinigheid en toch onwetend zijn van zijn dood?"
"Ik heb te veel gezien om niet te weten dat de indruk van een vrouw is kan waardevoller zijn dan het afronden van een analyse Reasoner.
